
                      Yo soy un fan de Tortugas Ninja, y creo que todas las personas somo diferentes y cada uno les gustaran unas cosas o otras, pero a mi realmente si que me gusto la película, ya que me hizo reír mucho y pasar un rato divertido.
        
            